海關單野睇得出有幾多分化撚

首先 臨過年先發生呢件事 真係唔開心

其次 船隊一定唔係特務警，唔會有人PT幫手 轉得過去 佢係唔會再出現係海關

而家有部分人 一聽到係紀律部隊4隻字就係又屌唔係又屌
邊個係金鐘站開閘比手足?
仲有被停職既消防，海關，救護
甚至話做公務員已經被人話係狗

我屌9哂你地 8月2號 公務員集會 有幾多人出席？

當中有幾多人係AO EO 政府既行政人員，
亦有機會係未來有決策權既人

而你地？剩係識對住部電腦屌 乜撚野人都割
再咁落去 不如你地直接叫連登獨立啦
當然 希望搞分化既係5毛 唔係手足

最後 願死者安息

Rip

自己用下個腦諗下

係,仲記得公務員集會落雨都好多人,走個時好多手足幫手傘佢地走,一齊講加油

果D分化撚都幾肯定係五毛
願死者安息

以後屌警察都係分化撚
部分黑警唔代表全個警隊